金希澈X撐警雞祝緒丹世紀合照

又食多條女

落地獄啦

食牙MO好過食大陸雞啦= =

呢條仆街
韓國咁多靚女都唔迷走去迷隻大陸妹
希望大陸妹呃左佢韓國藉就飛起佢

佢除左有女人緣仲有咩罪
為何連登某幾個user成日jer他

D意見算持平

佢有撐過警咩？

唔抵得佢太耀眼

支那雞

九了能唔抵得

法國jer他果幾個都係once來

撐警雞與牠的低賤粉絲

希切老師